你要接受佢心入面已經無你呢個事實

成日諗住佢做乜？有用咩

就算你晚晚發夢見到佢又點

你地之間嘅夢係唔相通㗎

更何況佢夢見嘅都唔係你

嘻嘻